其實係咪應該揹Apple 而唔係搞Appledaily呢？

搞錯左？